點解美國隊長2嘅主題就係deep state,但係Marvel啲演員咁撐Biden?

尤其係個美國隊長,明明自己係主演
真係智商低到唔明劇本講咩?定係咁身不由己?

同sleepy joe咁撚似樣 都係差唔多架啦

成員黎

有錢唔搵咩屌 賭贏左遲下仲可以奶關係

iron man 係撐侵